http://fr.wikipedia.org/wiki/Jeu_de_strat%C3%A9gie_en_temps_r%C3%A9el
http://fr.wikipedia.org/wiki/StarCraft
http://fr.wikipedia.org/wiki/Age_of_Empires

Création de bâtiments
Et d'une armée
Et on COMBAT soit un ordi, soit au tour par tour un humain

Todo :
 - Graphismes
 - IAs ennemie
 - Menus (Start - Instructions - Win - Lose)
 - Optimisation
 - Commbats entre "groupe" ?
 - Animation des soldats et chevaliers
 - Un batîment de défense (upgrade = plus de vie)

[16:36:04] Pif: Nouvelle ressource : nourriture, représentée par un bol de riz chinois
[16:36:21] Pif: Nouveau batîment : ferme (pour créer la nourritude)
[16:36:40] Pif: Nouveau gameplay : vous créez vos soldats vous-même
[16:37:01] Pif: Quand un soldat passe sur une écurie et qu'il y a un cheval disponible, ça devient un chevalier
